Порядок установки:
1. Перейдите в папку проекта и выполните  composer install
2. Необходимо прописать подключение к БД в файле .env
3. Локальный сайт необходимо настроить на папку public
4. Зайти на локальный сайт, ввести название группы в ВК и начать импорт данных
